耳塞耳鳴有無自救方法？

正話無端端單耳塞左
Um任佢會耳鳴
試過好似在飛機咁噴氣都唔得
有無醫學巴打解救下
已經一個鐘
如成晚唔變是否要睇醫生？

會唔會係耳屎問題
利申:試過無啦啦一起身耳塞同耳嗚

吞口水 打喊露

試下打喊露

傷風感冒？

試過
依家長鳴
聽唔到聲

有少少喎
會咁既咩？

用水洗耳

打喊露

岩岩試左
倒左d 耳油入耳
再了耳仔
仲係塞住同耳鳴
咁大個人都未試過
原來咁辛苦

依家左耳少少聲都聽唔到！
發生左咩事！好撚驚
今晚本來咩事都無喎

中耳炎？
定耳屎塞住，要去醫院吸耳屎

我依排都有耳鳴
應該係我之後成日鏈住個鼻谷氣搞到耳膜尻尻地
成日想唔谷氣 但好似習慣左咁

Btw樓主倒過油落去 耳屎會漲左
點都要洗一次耳

見到個post以為個fd扮我開
年初一一起身隻左耳就耳嗚加聽野細聲左
今朝頂唔順去睇醫生
但普通科個醫生唔算太識睇呢d
等左3個鐘 睇左5分鐘要成$490....
之後比左d消炎藥同枝耳藥水
滴左3-4次好似好左 過多兩日睇下點
佢話唔得既話要去睇專科

用完耳藥水都無咁快好番
起碼要半個月到一個月

同我之前一樣
初頭都以為係耳屎塞住
走去買D噴耳既藥水噴完仲衰完全聽唔到

後尾要走去睇耳鼻喉料先知原來係中耳炎
前前後後一個月睇左兩次先好得返

中耳炎就咁食藥就攪掂嗎

樓主依家點

睇左醫生
佢話唔係中耳炎
係感冒攪到耳管塞左
食緊感冒藥
不過仲係塞住

第一次咁樣

巴打試過？

笑左 我塞撚左 半年

我都係咁
我月頭都係咁啦
你係咪用手禁住隻耳/用枕頭禁住個頭就聽到

之前隻耳仔耐唔耐就俾d耳屎塞住
睇幾次醫生都係俾d油 次次都唔撚得
最後上網搵左個專科一吸 當堂通番晒

我反而係之前洗完耳之後先多左耳鳴
我估係依家無哂耳屎
夜晚一靜就聽到vv聲
你地夜晚會唔會

塞都唔緊要
仲要勁頭暈
因兩邊耳仔不平衡
企都企唔穩

咁你係咪禁住先隻耳會更大聲

禁左左耳會有海浪聲

練撚住個鼻 合撚埋個口 噴氣

我覺得我做得太多隻耳傷傷地

咁腦鳴有冇解救 鳴左個幾月

嗚咗十年...醫生話要習慣

掩住耳仔食香口膠，
飛機降落耳塞呢招好work

有無睇西醫先
我覺得係我成日做低頭族/打得j多先咁

中醫話耳鳴係腎虛

係
但我打左十幾年j依家先出事
我半年前耳鳴 洗哂兩邊耳仔出左勁多耳屎
之後隻耳無咩事 去到12月訓個陣太靜就聽到vv聲

不可一不可再呀巴打

btw睇開邊類 有冇交流 我都睇左十幾年睇到悶悶地

咪又係個d
J都無心機打

Btw巴打你係腎虛耳鳴？

個醫生話冇解？

冇呀 我做左十幾年同樣既野都冇事 之後一停打機就咁

你睇左西醫未先 佢話無得搞試下中醫

我都係停打機之後就vv聲 你日頭都有定夜晚靜先有

認真mode 中醫角度 你腎氣不足

但有可能你耳屎太多，我之前都係

清哂耳屎啦
就係清完耳屎之後先易耳鳴

Update 番少少
今日去睇耳鼻喉科
醫生話感冒菌入耳
要食類固醇同打類固醇耳針
但係有1/3 案例係會永久失聰
唉 心情好低落

咁大獲 睇左幾錢
你塞得好勁 聽力下降得好勁？

左耳接近完住聽唔到
公司醫療卡唔洗錢
但依家長期頭暈 行路都成問題
又或者一世失聰
好撚灰

我都好撚灰
隻左耳夜晚一靜就黎料
平時就正正常常

巴打我都係 入埋院做微手術check 都話搵唔到原因。 成年幾